\vbox{
    \ifmini

        \section*{Unter dem Pflaster \index{Unter dem Pflaster}}\nopagebreak

        \setchords{\wdh{G e C D\spt} | \wdh{g F g F g}}

        \begin{enumerate}
            \item Komm, lass dich nicht erweichen | Rutsch nicht
            \item Komm, lass dir nicht erzählen | Du kannst doch
            \item Zieh die Schuhe aus | Lieber barfuß lauf
            \item Dreh dich um | Verscheuch sie ganz
            \item Die Größte Kraft | Wirf die Ketten | Die mit ihrer Macht
        \end{enumerate}
    \fi
}